% Spezielle Tabellenform fuer Deckblatt
\usepackage{longtable}
\setlength{\tabcolsep}{10pt} %Abstand zwischen Spalten
\renewcommand{\arraystretch}{1.5} %Zeilenabstand

% Grafiken
\usepackage{graphicx}

\usepackage[rflt]{floatflt}
% Mathematische Textsaetze
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage[amssymb]{SIunits}

% Pakete um Textteile drehen zu können, oder eine Seite Querformat anzeigen kann.
\usepackage{rotating}
\usepackage{pdflscape}